有冇人係amazon jp 買左printoss

買果時話斷貨 有貨會通知
等左好撚耐都未有
定係跟本唔會再出
amazon唔會講聲?

我上年11月4號買 果陣話有貨 到宜家都未有 淨係隔一個月send封email黎話有貨會email通知 我都唔知搞乜

遜仔無貨唔會過你數，所以就算最後無貨佢都唔會有咩特別

下咁撚仆街

。。

push

1月頭係日本用amazon jp
過咗幾日1月中就送到手

你訂果時仲有貨?
咁樓上又話到依家都冇既
我1月中訂依家都未有貨
你係咪向官方amazon買先 3600yan左右
其他有貨要5000yen

12月中買、咩消息都無

其他鋪 5450yen

11月5訂
宜家都未有

10月頭訂 1月頭先有 等下啦

係咪3600YEN先

n

部野好廢 唔撚好買

問過 CS 叩我直接放棄

3600買個班第一浸水佢都未派完

3月都唔會派得完

係 伏已中

十月尾買左
十二月中收到機

咁大獲

係咪3622yen 官方amazon買??

真係唔好買

利申:買左,11月頭拎

3334yen機錢+649yen運費

係 明明擺岩位都有少少黑邊屌 利申有撕開個個固定膠條

7

幫你收機

有幾伏？

你直接同amazon買定係喺amazon同其他seller買先
等唔到就㩒制退錢，我試過

張相出到來 四角暗到hihi
d 顏色偏黃好似加咗filter咁

上YOUTU睇就知
唔好期望出黎張相可以90%似
有70%UP已經要上香
係我既話會建議拿USB去相舖一次過整靚好多

張相淺色部分直接變白色
張相越複雜越曬出黎越唔靚

Order now and we'll deliver when available. We'll e-mail you with an estimated delivery date as soon as we have more information. Your account will only be charged when we ship the item.

有貨就會出㗎喇

一月去日本旅行都要搵幾間先有貨

係味要 我有一部 未開

留tg ching

123

9月訂
聖誕前到左

3622?
都成3個月咁耐

9月尾
3622
20號送到日本個倉，23號到香港，

等咁撚耐架

我都係上年十一二月嗰陣amazon落訂 等到宜家都未有

SAD..

其實買唔到都冇所謂。。
費既

睇到呢個post先望吓amazon
一月買嗰部竟然shipped

除左恭喜我都唔知講咩好

3622YEN 官方買???

Amazon 裏面有兩三個 third party seller ship 緊唔出奇

Sold By: Amazon Japan G.K
不過係黑色

黑色好似小貨D同貴D

third party見黑色平啲喎
但amazon自己賣係比其他色貴1yen
扣埋稅3355

其他賣成5000 買唔落

未喺amazon third party買過野
無得直運都幾大concern又要搵集運
同埋嗰啲咁貴擺明炒家

8

.

上年11月4買 到琴日岩岩發貨 但預計要26號先運到黎😑 total $329.67

唔係3622yen咩 加埋運費都唔洗咁貴

係咪揀咗高級直送
同埋想問下買咩色
朋友買咗又係無聲氣

12月尾去東京周圍都有，早知買多幾部返黎放

屌 我上年11月4號買 幾日前先有貨過左我數 岩岩check email又變左退款比我🤦🏻‍♂️ 原因係配送唔到黎香港 但我記得買當時官方係配送到香港😑 我都係轉淘寶買算 一了百了

開心使用中，一d 都唔伏。 $2xx 以為會有好好quality 只係你諗多咗.

都無貨。。

23

出貨了

你幾時買

11月底

哇屌 咁我1月底買咪要等多2個月

等到2046揮手區 我都係一月頭

十二月買 上星期岩岩收到貨

玩緊 識擺部機其實都幾靚
屌 一開始卡住係個出口，搞咗勁耐先出到相

真係要等咁耐咩？新年去日本旅行，我見到有貨，無乜話缺貨喎

btw, 部嘢堅廢，光學質素極差，偏色嚴重，滾輪出紙位漏光… 未收貨就cut order la

我落訂之前有睇過人地拍片都唔差架喎（佢冇收錢）
見你咁講岩先打網search左一次
啲人普遍都話要玩多幾次先掌握到
乜真係咁差咩 我諗住平平地 又可以影岩先曬至落訂咋

算啦，d 人俾二百幾蚊買個玩具又講光學質素又講偏色，真係多舊魚。